나와.
그래 나왔다. 어쩔래.
 왜들 이러세요? 여기 딴손님들도 계신데.  죄송합니다.
야 임마, 술을 먹을려고 곱게 먹어. 왜 가만히 앉아서 먹는사람 시비야?
해보자 이거지?  해봐 해봐.
 술을 어디로 쳐먹었가니 남의 장사하는집에서 쌈박질이여?
 어이 중늙은이 아줌마. 뭐라 그랬어?
얼래, 저 싸가지 말하는거봐. 
 엄만 빠져.  이봐요. 엇다대고 어른한테 막말에 막대해요? 보아하니 나이도 어린 사람이.
뭐야? 넌 뭔데 그래?
 놔둬라. 이러다 한대 얻어터지면 너만 손해지. 이래서 술취한 개라고 하는겨.
 죄송합니다, 다음에 꼭 와주세요. 죄송합니다. 
